[傷病不會憑空消失也不會憑空產生]拜仁球迷吹水區 伍

Mia San Mia

沙比

隊短

特別嗚謝

達叔兩度退休後復出

Danke Jupp

歇冬前時間表
BUNDESLIGA | MATCHDAY 14
02/12/2017 | 10:30
FC Bayern Munich
10:30
Hannover 96

CHAMPIONS LEAGUE | MATCHDAY 6
06/12/2017 | 3:45
FC Bayern Munich
3:45
Paris Saint-Germain

BUNDESLIGA | MATCHDAY 15
12/08 - 10/12/2017
Eintracht Frankfurt
--:--
FC Bayern Munich

BUNDESLIGA | MATCHDAY 16
12/12 - 13/12/2017
FC Bayern Munich
--:--
1. FC Köln

BUNDESLIGA | MATCHDAY 17
12/15 - 17/12/2017
VfB Stuttgart
--:--
FC Bayern Munich

咁快就1:1

本來應該2比2了

留番名先

梅拿生猛晒

hi

[Bayern Hospital] 拜仁球迷吹水區 伍

新post 應該推呢邊呢個